原來而家新會然已經去到2 字頭

時間過得真係快

咩2字頭？我04年出世而家先1字頭

講緊會然冧巴呀

sorry lor....